有無純邪惡嘅動漫角色？

即係無任何原因 純粹為咗要破壞 咩咩邪惡大計之類而作惡

除咗鬼滅嘅無慘之外 仲有邊啲角色?

利申 非吹奏

死柄木

超人入面d怪獸

加百列

基拉大和

好似係因為父母死咗 而所謂嘅英雄幫唔到佢 係佢最低落嘅時候 All for one拉返起佢 先變咗壞人...？

唔記得

我不想做人了 JOJO

火箭兵團

佢停止時間搬人落樓梯好好人

火箭兵團同喵喵怪

hxh 4王子

嚇撚死見到上面竟然冇桐人圖
原來後補翻

bad boy路gor

做乜撚

其實你因咩事同實教咁大仇口

佢冇睇小說
雖然其實我覺得動畫都唔差
唔明佢反啲乜

00個傭兵大叔

哩個係純on9